想問有冇好的皮膚科女醫生介紹。

謝謝。

不用客氣。

我想問有冇皮膚好的女醫科生介紹。